廿年又過去 雲加仍像少女 我跟你每夜仍聚聚 到墓裏追

雲加

作埋落去搵人

希望連仔原諒豬仔

教阿迷心裡有道不解的咒沒法釋放

豬腦呢d 算唔算安樂死

係